有無人覺得員佐級警員其實好可憐

做黎做去都上唔到位 行咇日曬雨淋
又無咩上位機會 最多都係得傷心柴 唔當差又唔知可以撈咩

做督察警司就唔同 升職機會多 又可以點d 細既做野 扑示威者唔洗自己落手落腳 返住工都可以上網9up unun 腳又一日

好似你咁

佢哋扑得好開心㗎，野野打佢老母，仲要收兩皮幾

樓主退休傷心柴

班散仔對住大sir 敢怒不敢言 圍內whatsapp屌哂呀sir 老母
面對面就yes sir thank you sir

起薪24000，有十幾個point加，慘係邊？

樓豬警察部CIP
日日返工就係撚下班散仔
上連登攞料，點解仲有人認真答佢

吾係

下世投胎努力啲做人咪唔洗做狗囉

條路自己揀

人工咁高，出賣自己同親人既價黎

調返轉咁諗
會考得2，3分
做啲咩工可以望到三，四萬月薪

咁又係

鳩硬蛇=黑驚榜樣
番工得閒到日日上連登反小花

散仔成日有得落手打人 阿sir機會少

員佐級警員 ＝ backup 佬